__Agenda__

Voor opdracht 1 heb ik geen solution aangemaakt omdat de classes nog niet geimplementeerd zullen worden.

__Decorator factory__

Opdracht 10 gebruikt een kopie van de solution uit opdracht 7.